新手砌機List一問

想問個火牛有冇需要買咁高？轉嘅話轉邊隻？
同埋網店砌定自己出珍寶好

第一日上硬件台？死返去epc 啦

真係第一次 唔好意思

A DATA RAM

伏野？真係唔太識 我都係跟人張List再輕輕改一改

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS Dual GeForce® GTX 1660 SUPER™ MINI OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,946

加唔到兩百就咁

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,746

價錢相近 可以有埋版載wifi 同昇到1660super
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box
$1,460

主機板
► MSI 微星B450M BAZOOKA MAX WIFI 主機板
$720

RAM (記憶體)
► 2 × [砌機優惠] Team T-Force Delta RGB DDR4 3200 MHZ 8GB (1x8GB) (Black Heatsink)
$299 ×2 = $598

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$580

顯示卡
► PNY GeForce GTX 1660 Super 6GB XLR8 Gaming Overclocked Dual fan 顯示卡
$1,820

HDD (硬碟)
► WD Blue 1TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (WD10EZEX)
$295

電源
► [需訂貨] Antec Neo Eco Gold Zen 500W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$479

機箱
► Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
$399

風冷散熱器
► ThermalRight 利民 Assassin X 120 風冷散熱器
$229

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $6,659

擷取自飛馬電腦

機箱用cooler master mb311L得唔得？

得 自己改啦

因為驚啲機箱擺唔落個啲之前有朋友試過

兩隻箱都係Micro-ATX
應該一樣大
不過機箱既野 自己鐘意啦

明白 咁係咪去番法奧到砌定出去汁好

出去執有機會平d
你鐘意啦

麻煩哂

個cpu有冇需要另外買散熱 見人講過amd好熱

有錢咪加隻U12S
不過其實唔洗
3600熱極有限 唔降頻咪得囉

好多人買完開唔足MHZ 要熄XMP先開到機 算係唔夾AMD CPU 唔好博啦

明白哂

師兄仲有個問題 我拆舊機發現我有張Msi gtx960 Gaming 4g 想問尼張玩啲普通game係咪無咩問題？因為小玩大作Game 如果得嘅話 個底版洗唔洗換左去？定係照插到？

我唔知你所講既普通game指咩
底板跟cpu 顯示卡插乜版都得

我主要玩left4dead deadbydaynight 一啲童年online game 巨商/天外

咁960夠做

ok可以少番2千銀

有筆值淨就加兩三百落火牛
上antec hcg 650w